有冇人玩open world game會有強逼症

1. 我玩Skyrim同曠野之息個陣唔會用快速移動，就算幾遠既路都會選擇行路/騎馬。因為會覺得用瞬移出戲，冇左個「沉浸式」既體驗[sosad

2. 曠野之息DLC個追蹤模式會記錄你死亡既記錄，每次見到都會想重玩洗走佢

見到所有執得嘅嘢都要執
幾遠都要執
唔執訓唔著

玩親都會變左地GIN式掃LOOT

每個室內位, 順住左OR右邊牆行勻哂, 每個BRANCH位唔放過

久而久之我好惜玩OPEN WORLD

你強迫症唔算好嚴重
你打sosad無咗右邊個符號

用app開post個陣draft見冇問題

witcher 3見到所有菇同草都會拎哂